# a. 

* [master] taller glosario
 ! [origin/HEAD] taller glosario
  ! [origin/master] taller glosario
   ! [origin/megaramita1] Agregando datos reales de Juanin Juan Harry
    ! [origin/ramita1] Agregando datos reales de Juanin Juan Harry
     ! [origin/ramita2] Agregando datos reales de Juanin Juan Harry
------
*++    [master] taller glosario
---    [master^] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master^^2] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
*++    [master^^2^2] ahora si, final :v
*++    [master^^2^2^] final v2 :v
*++    [master^^2^2~2] edicion final
*++    [master^^2^2~3] actualizando archivo ejercicio3
*++    [master^^2^] sdssadsaddsa
*++    [master^^2~2] sadasdasd
*++    [master^^2~3] mensaje de confirmacion
*++    [master^^2~4] enviando archivos
*++    [master^^2~5]    ahora
---    [master^^2~6] Merge branch 'master' of http://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master^^2~6^2] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master^^2~6^2^2] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
*++    [master^^2~6^2^2^] it's ready
*++    [master^^2~6^2^2~2] it's ready
*++    [master^^2~6^2^2~3] it's ready
*++    [master^^2~6^2^2~4] It's ready
*++    [master^^2~6^2^] Datos
*++    [master^^2~6^2~2] Ejercicio 3
*++    [master^^2~6^2~3] Glosario denuevoxd
*++    [master^^2~6^2~4] este es mai glosario
*++    [master^^2~6^2~5] taller completo
*++    [master^^2~6^2~6] ejercicio3
---    [master^^2~6^2~7] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master^^2~6^2~7^2] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master^^2~6^2~7^2^2] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master^^2~6^2~7^2^2^2] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master^^2~6^2~7^2^2^2^] rge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
*++    [master^^2~6^2~7^2^2^2~2] aqui agrego el glosario
---    [master^^2~6^2~7^2^2^] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
*++    [master^^2~6^2~7^2^2^2^2] datos.md
---    [master^^2~6^2~7^2^2^2^2^] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
*++    [master^^2~6^2~7^2^2^2^2^^2] blabla
*++    [master^^2~6^2~7^2^2^2^2~2] datos.md agregado a 183274589
*++    [master^^2~6^2~7^2^2^2^2~3] ejercicio3.md agregado a 183274589
*++    [master^^2~6^2~7^2^2^2^2~4] Glosario agregado a 183274589
*++    [master^^2~6^2~7^2^2~2] ejercicio3
*++    [master^^2~6^2~7^2^2~3] ejercicio3
*++    [master^^2~6^2~7^2^2~4] glosario
*++    [master^^2~6^2~7^2^] agregados datos
*++    [master^^2~6^2~7^2~2] agregado ejercicio3
*++    [master^^2~6^2~7^2~3] agregado Ariel Olmedo 194892411
---    [master^^2~6^2~7^2~4] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
*++    [master^^2~6^2~7^2~5] Agrego archivos
*++    [master^^2~6^2~8] First commit
---    [master^^2~6^2~9] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master^^2~6^2~9^2] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master^^2~6^2~9^2^2] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master^^2~6^2^2~5] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master^^2~6^2^2~5^2] erge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
*++    [master^^2~6^2^2~5^2^] Datos personales :)
*++    [master^^2~6^2^2~5^2~2] ejercicio 3 :)
*++    [master^^2~6^2^2~5^2~3] glosario de terminos y comandos git
*++    [master^^2~6^2^2~6] datos
*++    [master^^2~6^2^2~7] ejercicio 3 terminado
*++    [master^^2~6^2^2~8] creacion glosario:
*++    [master^^2~6^2~9^2^2^] Datos
*++    [master^^2~6^2~9^2^2~2] Ejercicio 3 Please enter the commit message for your changes. Lines starting
*++    [master^^2~6^2~9^2^2~3] Creacion Glosario
*++    [master^^2~6^2~9^2^] Terminado :v
*++    [master^^2~6^2~10]  aca estan los datos
*++    [master^^2~6^2~11]  aca esta el glosario
*++    [master^^2~6^2~12]  aca esta el ejercicio 3
*++    [master^^2~6^2~13] aqui agrego el ejericicio3
*++    [master^^2~6^2~14] aqui estan mis datos personales
*++    [master^^2~6^2~15] aqui añado el glosario
*++    [master^^2~6^2~16] Hola!
---    [master^^2~6^2~17] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
*++    [master^^2~6^2~17^2] Añadido datos.md
*++    [master^^2~6^2~17^2^] Añadido ejercicio3.md
*++    [master^^2~6^2~17^2~2] Añadido glosario
*++    [master^^2~6^2~17^2~3] Termino Ejercicio3
*++    [master^^2~6^2~17^2~4] Glosario Johann Valenzuela
*++    [master^^2~6^2~18] Agregados datos de Jose Toro al archivo datos.md
*++    [master^^2~6^2~19] Agregado 3 ultimos logs de commits al archivo ejercio3.md
*++    [master^^2~6^2~20] Agregado archivo ejercicio3.md
*++    [master^^2~6^2~21] Agregado Glosario con contenido completado.
*++    [master^^2~7]    datos bastian tobar
*++    [master^^2~8] ejercicio
*++    [master^^2~9]   comentario
*++    [master~2] Hola
*++    [master~3] Un gran ejercicio3
*++    [master~4] Un gran glosario
---    [master~5] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master~5^2] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master~5^2^2] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
*++    [master~5^2^2^] datos
*++    [master~5^2^2~2] glosario y ejercicio3
*++    [master~5^2^2~3] Commit message
*++    [master~5^2^] datos
*++    [master~5^2~2] glosario incompleto
*++    [master~5^2~3] aqui va el ejercicio 3
*++    [master~5^2~4] taller completado
*++    [master~5^2~5] ejercio3_Terminado
*++    [master~5^2~6] ejercioci incompleto
*++    [master~5^2~7] glosario incompleto
*++    [master~6] Actualizo mi glosario
---    [master~7] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
*++    [master~7^2] listeilor
*++    [master~8] Se agrega el archivo datos.
*++    [master~9] Se agrega mi ejercicio 3 del taller.
---    [master~10] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
---    [master^^2~10] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
*++    [master^^2~10^2] datos usuario
*++    [master^^2~10^2^] agregando ejercicio
*++    [master^^2~10^2~2] agregando glosario
*++    [master^^2~10^2~3] cambio datos
*++    [master^^2~10^2~4] cambio ejericicio
*++    [master^^2~10^2~5] cambio glosario
*++    [master^^2~11] Se aÃade el archivo datos.md a mi carpeta
*++    [master^^2~12] Se aÃade el archivo del ejercicio3 a mi carpeta
*++    [master^^2~13] Se agrega mi carpeta al Repositorio
*++    [master^^2~14] actualizado
*++    [master^^2~15] archivos taller 0
---    [master^^2~16] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
*++    [master^^2~6^2~22] Aqui van los archivos
*++    [master^^2~17] archivos tarea
*++    [master^^2~18] Datos Marcelo Chavez
*++    [master^^2~19] ejercicio 3 Marcelo Chavez
*++    [master^^2~20] Glosario Marcelo Chavez
*++    [master^^2~21] agregando datos
*++    [master^^2~22] agregando ejercicio3
*++    [master^^2~23] cambio
*++    [master^^2~24] Nuevo Archivo
---    [master^^2~25] Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
*++    [master^^2~25^2] Agrege este archivo para que se registre mi nombre haciendo este taller
*++    [master^^2~25^2^] Agrege el archivo ejercicio3.md para subir la informacion de las ramas, tags y ultimos commit :)
*++    [master^^2~25^2~2] Agrege el archivo glosario.md con el fin de subir al repositorio remoto el glosario
*++    [master^^2~26] Cambie una respuesta
*++    [master^^2~27] Cambie una definicion vacia jiji
*++    [master^^2~28] elimino una carpeta extra
*++    [master^^2~29] Agregados los datos que se piden
*++    [master^^2~30] Agregado el ejercicio 3 en formato Markdown
*++    [master^^2~31] Modifique un enter en el glosario
*++    [master^^2~32] Agregue el glosario a la carpeta con mi rut
*++    [master^^2~33] probando
*++    [master^^2~34] datos agregados
*++    [master~11] Se agregÃ³ mi carpeta al repositorio.
*++    [master~12] datitos
*++    [master~13] ejercicio3
*++    [master~14] glosario
*++    [master~15] primero
*+++++ [origin/megaramita1] Agregando datos reales de Juanin Juan Harry


# b.

asdasdaf-tag
final-final-ahora-si
super-release
tag1
todas-las-tags-al-mismo-commit

# c. 

commit 806864a1c7fbef5923c63d61d99b0a252067cf40 (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
Author: DESKTOP-QKP9M3U\Carlos <c.a.ramirez012@gmail.com>
Date:   Tue Aug 8 20:35:49 2017 -0400

    taller glosario

commit fe2fd544110fd99adbbcc23e5d4f5d0d38b57c8f
Merge: 6a67f05 5a73831
Author: Fernando Lepe <tenkla123@gmail.com>
Date:   Tue Aug 8 20:17:24 2017 -0400

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo

commit 6a67f058f82128de6eb9a8307445b3af08427e3e
Author: Fernando Lepe <tenkla123@gmail.com>
Date:   Tue Aug 8 20:08:00 2017 -0400

    Hola
